香港有咩工種可以同時做藍領工作加埋純文員

人工夠食就得
例如星期一 三 五 返藍領 地盤裝修之類
星期二 四返普通文職 影印機 碎紙生活
有冇可能
坐office好悶同身體累

engine
又要行地盤又要做文件野
有返工無放工
一定唔悶

呢種行地盤都係睇
我講緊係真正揸炮
同埋返ot到傻左

做機械囉
又可以揸筆
又可以揸架生

曬到曬撚死你啦做過未

佢on9
都廢時彩佢
齋睇齋行 底褲都濕啦 仲話揸炮
叫佢返屋約炮襟下電話算啦

掙炮一秒比人屌撚走啦